［集思廣益］點先可以令頭髮前陰冇咁油

朝早起唔到身洗
同埋一日洗兩次好似唔係咁好
一到下晝啲前陰開始變成一束束
有冇洗頭水介紹
仲可以有咩方法

唔好叫我gel頭
利申：絲

梳下佢

噴dry shampoo
夾到卷入去 頭髮唔會掂到額頭

gel頭啦

認真 有冇試過dry shampoo

我會用爽身粉

其實係你額頭油頭髮先油

一朝早就用？

本身都多面油

唔係啊 油到頂唔住先用 驚依賴左咋

用貴少少嘅洗頭水

Lush dry shampoo

留返長佢分界咪得

出門口之前查啲碎粉上前陰，再用密齒梳梳番開

Ponds 藍色碎粉幾平，好似萬寧都有，爽身粉跌咗落塊面度容易生暗瘡

有冇圖睇下油成點

我已經係側分 唔係留齊陰個種
但都會油

每隔一段時間就用張紙巾印走D面油

你去買盒碎粉隨時攜帶，油就拍兩拍就得咖啦，好方便

夾起佢

唔好留陰

想知

我如果懶嘅話 會朝早洗頭淨係洗pat陰 但一定要洗埋頭皮 其他就用爽身粉拍下

Lm
成日下晝就一條條好煩好柒

爽身粉 萬試萬靈

呢兩日試過中午前就用面油紙吸走額頭d油
D頭髮真係冇咁油
之前係下晝四五點先吸 已經太遲